點先可以無咁痴身？！？？？！

成日好想見男朋友無嘢做都好想見但又住得遠
一耐唔見就亂諗嘢發佢脾氣
要克制住真係好撚辛苦啊屌你老尾！！！！
唔好叫我識多啲frd我癲到連同frd一齊都想無時無刻諗住佢嗚嗚好痛苦啊help！！！

同我一齊

想做我後備情人？

襯返我

收聲啊stephanie！！！

寂寞空虛凍 好想要男人啊吸陽氣啊！！！！！！！

我比個後備座比你

Side nigga

唔好發癲啦

我俾個關愛座你

main nigga

真正嘅我

唔好當正佢係你全世界
要努力搵返自己既生活
約下朋友, 親人
搵份pt做下都好

我想佢陪住我學 但佢唔想